一句講哂，連登仔支唔支持同性婚姻

正皮支持
負皮反對

推

More

?

。

如果加多兩個OPTION

男男婚姻
同
女女婚姻

你先可以睇得出連登仔嘅特性

你成世住hall?

啱啱由古代返嚟？

我接受到喎 佢地係同性戀唔代表會無啦啦男變女 女變男
依然覺得佢地係同我同一個性別 一齊住有咩問題

Sheshe is okay

恐同男人最大問題就係以為所有身邊嘅基佬都對佢有興趣 即使自己又矮又肥又醜

No, 死基佬 死tb

因為正常同性唔會有慾望囉

無同性婚姻 = 你個HALL的同性戀無哂

如果呢樣野係一定會存在
不如立法保障雙方
好過不明不白不能討論

本來就唔支持婚姻

Why not？